friday was a perfect day

難忘

我真絲

你可以理解成我咁理解佢當時說話嘅意思

巴打加酒

打錯 加油

邊撚個負評啊刷

qqqqq

真？

咁你講下你嘅見解

why

走啦

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

就好似我聽日俾你過富豪嘅生活 但只有一日咁大把